Studentnummer:332726
Naam: Rens Sevink

Wat gebeurt er bij een merge conflict?
	# 2 bestanden met de ze;fde naam en locatie maar met andere content

Kan zo'n conflict voorkomen op een enkele branch?
	# ja wanneer je ze samen voegt

Hoe vaak word index.html toegevoegd aan een commit in Opdracht 6A?
	# 2 keer

Hoeveel commando's heb je nodig voor Opdracht 6a?
	# 8/9